寫字成日手震定好樣衰點撚樣算？

我懷疑你打字都震wo

睇唔明你個題想表達啲咩.....

定 --＞同

手震好樣衰?

我都係 之前以為因為打得太多飛機 但係原來唔係

唔係手震都寫得好樣衰
成日比人話咁大個人寫字成個小學生咁

太依賴打字了